袁偉豪愈老愈風騷

佢好似好鍾意依家個造型

越嚟越猥瑣，有啲似TVB個御用奸人

猥瑣

好撚樣衰

真人 又殘又樣衰
勁似大陸人

Trivago

好似幫阿乜生含完成口精咁

呢個好過袁偉豪好撚多囉

袁偉豪身材好靚

閱猛男無數的劉公子，更透露誰是大食王、哪一位的性慾強等，講起男人分外開心，笑聲不絕；其間，他亦承認自己接觸的，大多數都是歷屆港男。
壹：有冇一 啲會令你回味 嘅？
劉：有 㗎，身材好正嗰啲。袁偉豪身材好靚，佢性慾強，不過大家 嘅定義唔同。黃長發又係嘅，大食王呀，一日要三次添！長興冇咁需要，佢個人幾好，我識佢嗰陣啱啱報名選港男，幾 nice嘅。豪哥（袁偉豪） 喺四季頂樓，仲有好多觀眾睇住，豪哥就豪放開，佢亦都可以唔豪放，睇吓對住邊個，含苞待放都得。江華 嗰個年代都有影相，梗係唔係而家影啦，佢後生 嘅時候好 fit，冇佢老婆咁肥。

佢ig set左冇得留言

So Gay

好似兩個人咁

LM

牙佬個時明明可以接梁朝偉班點知第年殘到仆街

港版張遼

之前樣靚身材正
殘得咁快

我覺得差唔多。。。

驗眼la

睇錯認有愛滋

點樣睇錯法？

媽呀，好柒！

明明三個女人一個因果陣個樣都仲ok